外國無人機改裝成煙花發射器

【🚀】有外國人因鄰居嘈音太大而警察又唔理嘅情況底下，將自己嘅無人機改裝成煙花發射器對付人渣鄰居。
片：

有咩啟發

轉自：香港野雞大學 fb

Splatoon DLC